1月1 維園見！

一人一post!

推

1日1

我哋一齊行啦好嘛？

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵